【狂賀】中大電子工程同生物醫學工程正式分家！

做得好！唔好再影衰BME！

下一步就係將ee dept砍掉重鍊

唔好再丟人現眼

兩科都是辣殺 不用分得那麼細

佢肯黐返ce或者ie通多幾個CSCI/IENG做ele已經當佢贏

BME吐氣揚眉

哦

開埋civl mechanical 啦

幾多分先入到？

食正weighting嘅話 17分就夠做

分唔分咪又係收堆20分既垃圾
分完咪又係乞食

Biomed wor

Biomed eng wor

讀黎哂時間

lm

咪又係中大工程

Biomed第二樣野黎 人地果邊好似癲好多 不過唔知乞唔乞食

點都有張中大沙紙, 應該唔會太差嘅

港大biomed 唔錯
中大原來開咗冇耐

學名外國
Group 埋叫ece / electrical 啦
人地成個 「電」既有關科目獨立成一個學院tim
之後去咩stream 再揀

EE學人寫app，不如契比CSE算啦